有冇人有炳强電話?

佢挾天子令豬猴，仲衰過葱葱。要拉佢落台!